白色 但 不恐怖

你以為拉幾個前學運領袖就可以令我哋驚？

你以為拉多幾個街坊我哋就唔會落街？

你以為起底我就會驚？

我話比你班Mon Po狗知

就算銀行戶口有幾球嘢要攬炒我都未撚驚過啊

拉人？

你咪拉囉

睇你可以玩幾耐

我家吓越戰越勇
撚狗撚到上撚曬癮

夠姜就玩大啲

反正你哋啲狗仔狗女仲驚過我幾十歲老母

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

Shit 慢過㗎飛機

聽日唔該嗌多一句 "還我真普選"

攬炒攬炒攬炒

Fearless against the white terror

【升級罷工全民自決】
聽日中午截止 Final call!!!